CPR補考

話說我今日去紅十字會考CPR,如果個考官睇左我做四次就叫停，係咪即係fail左？可能係佢無眼睇

Push

一睇就知樓主真絲嚟

點解？

無意思嘅ac名 無開過on9 post
CPR唔夠力PASS

CPR都fail

結果出左
我pass ar